{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 스머프하우스펜션(속초시착한숙박업소선정)"
    },
    "text": "こんにちは。スマーフペンションは2023年韓国消費者評価全国大賞受賞企業に選ばれ、韓国観光公社合法民宿施設に選ばれました。 また、23年度顧客満足ブランド大賞を受賞しました。 ペンションは家族カップルが静かにヒーリングして行ける所で、海と雪岳山が見られる位置にあります。 夏には大人のプールと子供が遊べるプールを運営しており、毎日映画上映も行っています。 公共交通機関をご利用の際、ピックアップも可能です。 照明灯り祭りを常時運営しており、無料で観覧できます。 寝具類は1月20日にすべて交換完了し、退室後には高級アメリカーノを無料で提供します。 束草地域商圏では10%DCクーポンを提供しており、高級イタリアンレストランでは15,000ウォン相当のサーモンサラダクーポンを提供しています。 スマーフハウスの提携会社では、10% の割引を受けることができます。 野菜は5月から8月まで無料で支給し、鰻も販売しています。 ブタンガスおよびガスバーナーは持ち込み禁止です。 修学能力試験の受験票を持参すると、通常金額の10%を払い戻しますので、ご利用ください。 チェックイン時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。 新型コロナウイルス感染症の防疫規則を遵守し、私的な集まりは制限してください。 直系家族は例外です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スマーフペンションはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "スマーフペンションは2023年韓国消費者評価全国大賞および23年度顧客満足ブランド大賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "スマーフペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "スマーフペンションは海と雪岳山が見られる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "スマーフペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "スマーフペンションでは大人のプールと子供用プールを運営しており、映画上映も行っています。"
        },
        {
            "question": "交通機関を利用する際、ピックアップは可能ですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用する際にはピックアップも可能です。"
        },
        {
            "question": "スマーフペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "スマーフペンションでは照明灯り祭りの観覧や高級アメリカーノの無料提供などを行っています。"
        },
        {
            "question": "退室後に何が提供されますか？",
            "answer": "退室後には高級アメリカーノが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スマーフペンションの周辺にはどのような割引がありますか？",
            "answer": "スマーフペンションの周辺では束草地域商圏で10%の割引クーポンや高級イタリアンレストランのサーモンサラダクーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "野菜はどの時期に無料で提供されますか？",
            "answer": "野菜は5月から8月まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スマーフペンションでは何を販売していますか？",
            "answer": "スマーフペンションでは鰻を販売しています。"
        },
        {
            "question": "何を持ち込むことは禁止されていますか？",
            "answer": "スマーフペンションではブタンガスおよびガスバーナーの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "修学能力試験の受験票を持参すると何がありますか？",
            "answer": "修学能力試験の受験票を持参すると、通常金額の10%を払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が22時以降の場合は何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫規則はどのようになっていますか？",
            "answer": "スマーフペンションでは新型コロナウイルス感染症の防疫規則を遵守し、私的な集まりは制限しています。ただし、直系家族は例外です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 582
    }
}